今日3:45好似成個大埔火燭咁

望出窗四方八面都煙霧離漫，好大陣燒着野嘅味道，但又唔見有山火
去到4點幾先開始散

事後check番，下午大埔pm2.5 peak 左

有冇人知發生咩事?

馬鞍山山火
你check咁多野都唔check新聞

行山撚武肺鍊成陣

武漢燒屍啲屍煙漂左過黎
死左都想黎香港

鳩潤痕食卡碧